唔好妄想cctvb仲有新聞自由既資格

而家黑警， cctvb, 同大波驊三位一體
將會合作以香港再發生暴動煮重米
以最強硬姿態攻擊示威者
甚至不惜觸犯國際人權法

黑警打人， cctvb蒙人， 律政不公平審判
黎緊局勢你會愈睇愈嬲